陳雲: 梁天琦出賣了革命和友誼, 黃台仰聰明地讀了陳雲帖文

講到出賣, 陳雲應該好熟

Wan Chin 分享了 1 則帖子。
4月20日 14:35 ·
陳雲：為求減刑，革命、友誼都可以出賣。梁天琦這樣說，已經將自己的身價貶低為法庭的嫌疑人，不是政治運動家。

Wan Chin 分享了 1 則帖子。
4月20日 18:49 ·
陳雲：革命英雄可以被槍斃，但不能被審訊，革命家是不可以去法庭應訊的，否則下場就是梁天琦這樣。看來黃台仰聰明一些，讀了陳雲帖文，流亡海外尋求政治庇護。

有關黃台仰個貼條link

國師又中

食咗大麻？

痴線佬點解仲會有人理佢

屌你老母吹奏黃台仰條垃圾?

佢係吹奏自已

國師依d從遙遠嘅外太空指揮香港社運，勁！

陳雲打機一定好叻
佢玩電腦應該乜都贏

趁黃台仰潛水冇得回應就屈鳩佢

打飛機都應該好叻

又話退出政壇

網台鳩up同玩fb唔算搞政治呱

陳雲曾經講過「真正的革命黨不應走進體制」

之後， 佢就去左參選

陳雲或成最大贏家

做乜會有條熱血狗走入黎吠